成班係facebook share同屌有撚用？要鬧就當面鬧

出完事個個就淨係識share片同留言。有用咩？ 要宣既一早宣曬啦。

琴晚玩到咁盡，你地班和理非係咪都要升級掉低個鍵盤出黎行多步呀？

由今日開始見到班人面獸心，無人性既垃圾，無論佢做咩都好，都鬧佢白佢眼側佢面，要比佢地知道而家係比全香港人都憎佢呀。

成街都係白眼，做野全部比人杯比人暗鬧垃圾。 e d咁低成本既語言暴力都唔做，你地就返去做藍絲算啦。

憤怒唔係靠鍵盤架！